罷工罷市，點解泛民唔總辭

總辭 再洗牌

保皇狗打手玩完白票呢招
又開始玩番總辭
笑死人

嗌總辭一定係鬼

團結啦 香港人